有票 真係唔要？

過去一段時間，社會上各黨各派，甚至無黨無派，為了政改和各種訴求，有的選擇發聲，有的選擇上街，甚至衝擊，亦有不少選擇沉默無聲但卻心感不安。無論你的取態如何，你是否感到無力無助？對香港前景感到焦慮，卻又苦無出路？你是否想變，希望打破僵局，讓政制發展向前踏出一步？

落實2017年普選行政長官，不但是香港民主發展的里程碑，也是突破目前政治局面的契機。只要我們把握機會，達成共識，我們便不再是旁觀者，而是可以透過一人一票，直接參與選出行政長官。有票，真係唔要？